屌奶星，胡鴻均是咪得罪左牙漿啊！！

公開處刑

個key升到

好唔夾

好難聽

牙漿巧勁

唔同級數

條辣殺唔配同我女神阿GEM合唱

超班

諗起一線鷹

聽說總冠軍的指環總不可接觸

成首個key怪到

好似唔俾機會佢嗌高音
就請唔郁佢番香港咁

笑撚到我

講真成日插gem呢樣個樣
但事實佢依家係香港真係超班喎

屌打埋班老鬼
唔怪得甄妮狙擊佢

除咗鄧麗君
有邊個壓得住阿漿

吊打埋而家唱緊個老屎忽

依個節目真心幾高汁，鬼佬band又請到，亞洲天后牙漿又請到

咩亞洲呀唔好侮辱牙漿 人地係宇宙天后

Gem真係屌打

唱到鬼食泥咁

次次呀漿唱完
胡鴻鈞一唱我就覺得好似跌左落屎坑咁

有無片睇？

隊band好撚難聽